現時抗爭存在嘅大問題！

重開 政事台無人理

方向模糊
到底係想推翻政權定係想係中國手下盡量爭取自治？我用盡量依個詞 大家都明白。

唔想散播失敗主義 但問心都要講 盡量爭取自治暫時係唯一可行出路——推翻政權會死數以萬計嘅人 武力鎮壓 傷亡無數 我亦想像唔到香港人有能力做到成功推翻政權。實力差距。
香港人自身分化情況亦嚴重 有幾多人真係支持全面獨立？ 大家都知唔係9:1 8:2 可能只有5:5 6:4 就算係年輕一輩都講緊有不同意見 有反對聲音 何況年長一輩？唔係想打沉大家 而係要面對現實 有發夢嘅大家都好團結 但我地以外嘅人？香港有幾多新移民？有幾多土生土長嘅香港人依然成為藍絲？我地可以做到焦土 但推翻政權有點發白日夢、同時、焦土亦只可以放在最後一步 因為依招係if we burn ,you burn with us

港人分化問題

市民對市民 政府警察又用返同樣招數 你有你地自己打 打到咁上下再出黎收手尾 首先我地要搞清楚政府係咩情況下會出現讓步/認衰 現時我地焦點轉咗去黃藍對決 黑白對決 政府wfc? 白衫拉咗幾件？有無黑衫十分一？ 黑社會打人 警察有無理你？示威者打人 無幾件警察圍你都偷笑 大家要明白現時法治制度係已失衡 執法者自定法律 依法管治 你仲相信嗎？所以我地應該認真諗諗 有咩野做完政府係會驚 係會讓步 而唔係有咩做完 係發洩到情緒 係可以自high。

我地仲有咩可以做？我地做嘅野有咩不足？ 做嘅野有無偏離咗？出咗去發夢咁多次嘅大家 現時距離你地心中想要嘅野 有無近咗？你可以話喚醒咗一批人 但同時亦提醒咗政府 佢地知道香港人開始醒覺 佢地實有對應手法 溝淡一直進行緊 淡果邊慢慢會變濃 我地仲有咩底牌？希望大家認真討論香港未來條路要點行。

Push

多d人討論下 香港現時已迷失

推！！！

又沉底

衷心建議佔領機場
重新對準政權
和理非要升級

年青人想港獨
老個輩仲信緊一國兩制
完
好老實講有公民提名既普選先係出路
有普選個時想港獨都得啦

但要點做？

如果佢機場都敢出彈驅散呢？

唔知
我都想知成功既方程式
我淨係知香港人唔團結就唔會贏

個人認為和理非要升級既話可參考甘地曾經做過既事

推

我都明 但現時問題係 除咗發夢以外 好多人有反對
應該要點處理 處理唔好就變咗依家咁 市民對市民

都要繼續佔

大家集體齊心長期不消費不工作 只拎福利 政府會跪低嗎？

重點係：唔係每個年青人都想港獨嘅時候，好難取到共識去推動件事。

仲有想問而家勇武嘅目的係乜嘢？

但我猶疑嘅係 假如唔爭取港獨 我地有幾大機會可以爭取到真正嘅港人治港？當然我覺得假如中共唔插手 唔干涉我地 唔港獨有可不何？

比政府感受到香港人嘅決心 同唔會再退縮 但我同意現時勇武路線有點偏離